2019年會唔會票房前五名都係disney？

分分鐘前六名都係佢

睇埋下個月先知

1. Avengers 4
2. Star Wars 9
3. Frozen 2
4. The Lion King
5. Toy Story 4
6. Captain Marvel
7. Wonder Woman 2 (WB)
8. Spider-Man: Homecoming 2
9. The Secret Life of Pets 2 (Uni)
10. Fast & Furious Spin-off (Uni)

都無ww2

係wo 唔記得推遲到下年
1. Avengers 4
2. Star Wars 9
3. Frozen 2
4. The Lion King
5. Toy Story 4
6. Captain Marvel
7. Spider-Man: Homecoming 2
8. The Secret Life of Pets 2
9. Jumanji 2
10. Fast & Furious Spin-off

sw8仆直你咁睇好sw9?

前七都係disney拍

spiderman 係sony
xmen 補上

仆成點都係前五內

john wick chapter 3
Pokemon Detective Pikachu
Rocketman
Godzilla King of the monsters
Once Upon a Time in Hollywood
IT 2
Joker
Kingsman 3

Godzilla有力一戰

漏咗pokemon
睇好呢套應該最有機會搶到頭五
Xmen apocalypse 當年已經跌出頭十，
新一集全球票房可能5億止步

Kingsman 2020

重有小飛像同獅子王

獅子王原來出咗，自膠

重有阿拉丁

仲有disney 今年full到咁
美國無4億應該無得同佢爭前五

沙贊呢

基本上除左avg4, frozen2同ts4其他都冇保證

Star war無保證？

我上面講左不過你唔同意

但你諗諗bvs一樣高收但會報應左落jl
起碼我未必會入場sw9

今次俾番JJ拍

Last Jedi 中左撚左大伏
今次決定唔入戲院睇

Pokemon應該會大爆

Toy story心目中3已經完左
4未必會入場睇
唔知有無一樣咁諗